港鐵員工真係垃撚圾

一出事 唔撚見哂人 連消火筒都唔拎出黎
平時就惡撚過狗 仲年年加價 屌你老母
以後比人查飛 又多一樣野屌柒佢地
屌你老母 年年加價 一出事就唔見人 消火筒又唔識用 只係識查查查
屌你老母啦 撚樣

利申:沒試過偷雞買小童飛

但用老人八達通

咁人地一定要識救火架?

同我公司d 女同事一樣，男同事一定要識整電腦架?

的確需要識用滅火筒嫁wor
成個站 乖客以外，最快到達現場一定係職員
職員都唔識用，即係培訓提供得唔夠lor

乘客

講真 公司應該要培訓 教危機應變
有事上黎話唔識就算？

要識用滅火筒係基本啦
利申 前pt狗鐵員工

冇錯
用錯滅火筒分分鐘會助燃
樓豬乜撚都唔識就鬧

LIHKG真係好撚多傻閪 蔡加俊 就係最好例子
做得月台 點都會學過用滅火筒 有火起出黎 去幫手係基本工作
用你個閪腦諗下啦 蔡加俊
唔好扑出黎柒 屌你老母 柒下柒下死傻閪

傻閪 狗鐵陪訓係有教 而且我講緊係用係人身上 而且仲有
唔係射入架車入邊 用你個閪腦諗下啦
如果滅火筒射幾射都沒事 呢個世界仲需要消防員?

好撚好笑呀 屌你老母

成班傻閪扑出黎幫港鐵講說話
真係笑撚死 港豬

之前唔係有識急救嘅人係站內想幫人做cpr俾職員阻止咩？

著火用腳踩嘛

冇錯 所有職員走撚哂

仲話用錯分分鐘會助燃
呢架叫你做消防員入去救火咩
雜種去死
呢個名其實係咪講緊你自己

平時就惡撚過狗 一有事起黎就走撚哂佬

屌，班波板糖人係咪去撚左食波板糖

LIHKG真係好撚多傻閪 扑出黎幫港鐵講野

其實正路都係職員要識
公司有負責去處理站內嘅急發事件
正如飛雞都要處理飛緊個時嘅事一樣
如果咁樣都唔洗理 咁我地聽日去爆撚左啲站佢

炸

台呀 POST張圖出黎話用錯滅火筒會助燃
真係傻閪到沒撚得救 做得員工 係應該所有滅火筒都要識分
而且要知道係咩情況 乜野起火係用邊種滅火筒
屌你老母 唔撚通請你番黎企呀

記我名 好撚驚呀我
除左咁仲識做乜？
上黎鳩叫？
起我底呀笨柒
睇你連滅火筒有分別都唔知
讀完小學未呀

洗撚閪記咩
#28雜種去死10/02/17 20:58:17
大大隻字寫撚左出黎啦 用你對閪眼睇下啦 唔好下下扑出黎柒
你柒撚左就叫人起你低 仲細咩 小學雞

一句講晒
樓主識唔識分自己公司啲滅火筒？

做過tst站
完全冇學過點用 屌職員有鬼用
係屌都屌狗鐵啦
時薪得個50幾 仲要搵命出黎搏

自己柒撚左就話 「睇你連滅火筒有分別都唔知」
其實呢D就基本野黎
你講得出呢句就應該係因為岩岩有人POST左張圖
你岩岩先知原來有分別 就覺得其他人都同你一樣 本來都唔知有分別
就拎呢個點放係其他人身上
小學雞思維 唉 LIHKG真係見唔小

上邊有人話做過話有教喎

保安夠係50幾60蚊啦 咪又係要識
要求你識用唔係叫你搵命搏呀 傻閪
要你用黎救人 唔係救火 博你老母閪命咩

有人燒著左
成5,6個市民去幫手撲 狗鐵員工就話得50幾蚊 搵命博咩
真係屌你老母 賤撚過狗

咁不滿港鐵
唔好係度鳩叫做鍵盤戰士
比D實質行動啦廢物

唔知點用 你咪攞出黎比識既人用 唔係走哂佬呀 走左去=冇事發生？

有人燒著左

市民: 快D幫手拎我地既衣物去撲火啦 佢就黎燒死啦

員工: 時薪得個50幾 仲要搵命出黎搏

做得狗鐵既都真係賤撚過狗

柒撚左仲幫我手推POST 真係唔夠哂你呀 死雞兄

柒左就潛啦 仲係度死雞撐飯蓋

你做得員工都應該出黎幫手 開D逃生門 安排大家離走
但佢地係自己走先 走撚哂去 有冇搞撚錯

D站大部分都已經外判

你唔識用都算
你安排大家離開都應該要啦
咁撚大煙 D人仲企哂係到 一陣暈撚左點算

由佢啦 咁好有人幫我推POST

屌我做咩姐
我淨係帶出的確有部分職員唔識用呢點
又冇認同佢地走先呢個行為
重點唔係時薪低唔救
係指出職員同普通市民一樣 呢個情況都會呆咗
點會咁勇

我呢番說話沒quote任何野 你做咩自己對號入坐?
心虛?

打份工啫

駛揾命博

消防員例外

咁唔識用呢句得我講架嘛

我咪話唔識用都算 都叫屌你

咁用第3種咪得囉, 除非MTR入面咁岩有cooking oil 同 fat啦
post張圖出黎唔該自己睇左先
唔好叻唔切

理性討論
其實如果咁樣講
班乘客先係最快可以拎到滅人器果班
唔係野野都要屈員工既ching

地鐵果隻咪藍色

係指出職員同普通市民一樣 呢個情況都會呆咗
呢點又係低屌 做得員工 危機處理基本啦
起火 又呆撚左
有人打架 又呆撚左
有人逃票 又呆撚左
有人暈低 又呆撚左
嘩 咁請你番黎做乜撚野

有咩好幫口，港鐵職員係應該要識用滅火筒㗎
當然你可能話職員都係人所以淆底
但都唔係連用都唔識用㗎嘛

查飛佢地最撚叻

Exactly, 其實職員嘅職責係包危機處理（唔係講緊恐襲級別嗰隻）

用你個閪腦諗下
唔通起撚哂火仲拎車入邊果D??
站入邊既滅火器 員工先係最清楚係邊
而且佢地有責任第一時間走人
乘客好多都唔知咩事可能會嚇親
應該第一時間走先
但員工就要對呢D情況有預計既應變方法

老老77
呢個情況一定係做疏散/確保個火唔燒到去人群先
尖沙咀站呢個鐘數，幾千人，要疏散都要足夠人力，
至於車上有火種，斷左電，唔蔓延咪等消防黎先/priority 後d救火

你呢架先知係可能係恐襲啦 果個情況大家都只係知係起火
但果陣只知道係起火 基於一般既火災 職員係應該要識應對

究竟咩事?點解樓主會比人屌?港鐵職員家屬?

車由佢燒啦救人要緊

我上邊都有屌 你唔識用都算撚數
最小要安排大家疏散 但呢架個情況係 D員工唔撚見撚左
D港豬又ON撚99 唔識走 係到影相

POST張圖出黎就大撚哂啦
比巴打一句收撚左皮

其實係好多港鐵狗扑左出黎 比我屌

你就on9
有近果個唔拎，走去搵遠啲果個
同埋其實係人都應該幫手
唔關身分事
咁日後有著火，你又即刻走
話救人係消防員事啦喎？

一卡車廂最少有2個
用下你個閪腦諗下 講最近最快可以救到火係咪車廂入邊果d呀
員工要落到去月台最快都要成分幾2分鍾啦

認得樓主係遊戲台死撐腦魔公仔同backup佬冇分別個傻9

都係果句 用你個閪腦諗下啦
架車起撚左火 近又點 仲沖入去拎? 你沒撚野呀
你個腦裝屎架? 其實閣下係咪姓松田

我沒話唔關身分事喎 松田兄 我係講緊 乘客會不知所措
而員工有訓練 知道應對方法呀 傻閪 你清一清你個腦D屎先啦

樓主唔洗咁激動咁樣人身攻擊話人閪腦喎
大家都係討論姐

點解你唔屌放火個條友？

又一條港鐵狗入黎 諗往拎我係其他事上黎立埸 黎反博我今次講既野係唔岩? 如果我講既野係唔岩 大可以就今次既事反博咩
咁耐之前既野拎出黎講做咩 唔通你老母做過雞 又要日日同人講咩

放火果個就要屌
但員工唔救人都要屌
呢架只可以2者屌1者咩 用你個閪腦屌下先

咁真係喎 咁基本既野都諗唔到 唔係閪腦係咩
我都唔想咁講 但你可以拎出黎真係有LOGIC真係合理既野出黎講
我一定唔會話你閪腦架

港鐵職員即時維持現場跌秩序就俾人屌唔救火
屌你估佢係消防員咩,佢地冇受過訓練就入去救火,隨時自己都冇命

咁不滿689唔好做鍵盤戰士啦
如果樓主係戇鳩，你都同佢一樣係戇鳩

咁撚多港豬企哂係到 影相
邊撚到有員工維持現場維持秩序 屌你老母
邊撚到呀 睇過? 員工? 員你老母呀? 人影都唔見呀
維持秩序? 維你老母呀 成班港豬仲係到影相打緊卡呀

呢D傻閪就最撚ON9
各打50大巴 以為自己好撚醒
佢盲目支持港鐵 係ON9 都好撚過你入黎只係識抽水呀 傻閪

我地立埸唔同但都係討論呢單野
你入黎各打50大巴做乜撚野呀
你老母臭閪都ON撚99
死傻閪

樓主你講就咁威，
係到屌呢個屌果個，
你坐係屋企緊係冷靜啦

利申: 我睇d片見到職員係有救火

咁點解仲咁多人係個月台到?

我咁講就係威 你沒撚野呀
我講緊基本野渣 咁就叫威 唔撚怪得班員工咁撚垃圾

班港豬叫極唔走
職員唔通夾佢地走？ 夾又夾得幾多個
你當時又係唔係現場？
憑目前為止嘅幾段片就下定論太早啦

佢地連人影都沒 叫? 係邊到叫 係地面叫呀?
你當時又係唔係現場？
你又咁清楚?

你屌人地d職員垃撚圾，唔救火，
有哂片有救火啦都

呢家又問點解咁多人係月台，
咁你到底想人救火先救人先定趕人走先？

睇番果幾段片
發生事故d人唔係逃生，
又唔係幫手，
有d係到行係到望，有d拍片，

呢d人你都應該要屌埋啦
放火果個又要屌埋啦

總括，成件事現場既所有人都垃撚圾

啲人唔走 點解又要屌尻啲職員？ 好明顯係佢地意識嘅問題，關咩職員事？
利申 唔係話支持港鐵 只係以事論事

不如你追下POST先啦 傻閪
一開始我指出沒人救火
有前員工話 沒學過 亦有第2個前員工話 學過
咁OK 我唔講呢D 因為唔知係咪真係有教過

咁我就轉去趕人走呢點 咁沒教過都應該識叫人走啦
D人企係到望可能係嚇親 唔知點算
有人係到拍片 我上邊咪屌佢地係港豬囉 追下POST先啦 屌你老母

最撚垃圾果個就係你
話人唔係現埸唔知咁講唔好咁早下定論
咁你咪又係唔係現埸 你又知我呢個定論岩唔岩
死番出去啦 港鐵狗

你又知職員有叫過人走 有指明離開既路?
用你個閪腦諗下先

安全針都唔撚知

以閣下既邏輯 有最近既解決/緩此方法就唔用住先?
人地放得係車廂入邊就緊係比你有事就第一時間用啦
同埋 點解會大火呀? 咪就係因為細火果陣你唔去解決/緩此所以先變大火囉
既然放左係到 點解唔用去解決先?
同埋 閣下都識講大火啦 係人都走啦
員工拎住個野跑落黎果陣唔可以幫手阻止住先?
用下你個閪腦啦
加上 預計既應變方法 點樣預計?
人地忽然咁樣放火可以點做?
乘客都應該有義務掛 ching
車廂咁大火重入去拎
講緊一卡車廂入邊最少有2個呀 咁走前少少拎幫幫手得唔得呀?

點解個個都知係D人自己唔走
而唔係唔知點算 咁勁既
我睇哂咁多片沒一個員工有指定離開既路線/叫人離開
平時香港人企出小小黃線都比人屌到企番入去
班員工咁撚勁 一直沒成功沒比大家企出黃線 會叫唔走班人
你當我未撚坐過MTR呀?

你又知無？

唔好講咁多，
樓主我祝你死快d
話你係垃圾係狗都抬高左你
死番屋企打飛機幻想自己係英雄啦

傻閪 快就要用架啦 有危險架
你又知車輛安全? 你打咁多垃圾廢話做咩
只係証明你真係傻閪沒撚腦

你又知一開始係細火 閣下當時又係現埸?呀

你好撚煩呀仆街

你連咩係預計既應變方法都唔知
可以証明你應該中學未畢業

走你都唔撚識走，智障定殘廢？
個個好似你咁要人帶先識走就死得

博唔到就話人煩 傻閪

你估個個都識呀 當時好多人嚇親你又知唔知
用你個閪腦諗下啦

新聞話d火係由乘客同港鐵職員一齊救熄
點解你知佢地冇救？

人地岩岩live講緊用左3支滅人器就ko左個火啦
快就要用架啦 有危險架<--- 如果你咁樣講 咁班員工又點知安唔安全呀?
咁大家都唔洗救 大家齊齊等死得啦?
如果第二時係街有人打劫 途人唔洗幫手啦 危險呀!
傻西瓜
講番少少論點出黎先講野啦 一味話人傻閪沒撚腦
沒你老母咩 香港講無/冇呀 柒頭皮
真係唔屌尻你唔撚得 乜柒都唔識講
淨係識講粗口 話撚明理性討論

樓主不斷問人係唔係現場黎做論點，你條仆街又係唔係現場啊？你都係唔清唔楚咋，咁就去批鬥人？食屎啦你小學雞
下下屌柒人以為自己好撚有point？

Post 返出黎
職員職責第一時間唔係救火，係保障乘客同其他人嘅安全
職員唔救火有乜好屌？

你呢d傻hi未唔識，
所以你都係留在家中繼續屌人係垃圾好d ，
如果你在場害死人，死都累街坊

發覺樓豬面對好多理性討論嘅巴絲
淨係識講叫人用閪腦諗

支滅火筒俾你用架 淨係識掛住影

樓豬呢d垃圾都係唔好出街好d
有乜事起上黎幫唔到手
一味係到屌人就叻
閪腦做乜唔出黎回應下?

閪腦呢？去咗邊啊？

前港鐵職員

Rule book有教用滅火筒，有教唔同火要用唔同類型
持平去講，幾乎任何一個大站人力資源都唔夠，而且大部分都係大堂同站長室，調動需時，我地亦唔係現場，究竟班職員係邊做緊咩，係唔係著火就笠水走人？

事實一，畫面上確實無職員。
事實二，如果班職員真係因為笠水唔跟例做就好大鑊。
事實三，今次係好彩衝得返尖沙咀，如果兩頭唔到岸係中間著火，係「吞爐」清客就大檸樂。

btw，樓主你屌見唔到人，個人認為可以直接去信港鐵投訴或者寄蘋果，比你開post收效更大，但你屌查飛就真係on99，因為唔係每個站都有人隨時執例，而且佢地係流動，唔會企死一個站，當時無查飛職員相當合理，而另外有巴打話乘客用滅火筒，亦只可以寄望係bonus，有就英勇救人上報紙果種，試問有幾多人有咁冷靜？

真係嬲就投訴啦，唔好話無用，你投訴左佢一定開file，我就選擇睇下班職員去左邊先

地鐵職員唔係人命啊? 香港人癲左?
0:12

有片有真相

噢噢噢

一野收左條傻閪皮

樓主我們到了.jpg

個個看圖作文.

下次唔好衝岀黎柒啦

唔關看唔看圖作文事
樓豬講完d野又無論點
一味係到屌成班想理性討論既bro
所以大家先係到屌到佢潛水

話說呢 地鐵車廂裏邊所有滅火筒全部都係dry powder黎
所以用車廂個d滅火筒就啱

樓主條on9仔去左邊呀？
用緊個閪腦諗緊點駁我地呀？

樓主現實世界柒碌黎咋
發完脾氣好快啲返去做功課啦

0:12
地鐵職員唔係人命啊?!!

所有職員係有 Railway Safety Rules 學過用咩滅火筒救咩類型既火
但今次事件，係咪留返俾消防會更好？
反而將資源去照顧受傷乘客同確保所有人遠離火種呢？

樓主發現自己柒左就會潛 大家唔好再追擊佢喇

閪腦 嬲嬲豬呀?
屌尻我閪腦啦柒頭皮

咪有職員攞滅火筒救火囉 乜都屌 我屌埋你老母呀

潛水？

好多低等港鐵乞衣狗負皮 吠下啦喂

真係想樓豬回應下啲閪腦巴絲

如果港鐵唔係形像差
呢個post會唔會出現?

又係一條紙上談兵嘅廢柴...
我夠膽講樓主係現場唔會發呆，因為應該已經賴撚左屎， 講就天下無敵，你咁撚勁講下自己有咩貢獻先啦 垃撚圾

咁你老母做雞個雞竇著火
你老母又要去救火？

講真，成班宜家事後批鬥有用咩？

有幾樣野真係想講下。。
1.做份part time 仔職責包救火？搵得雞碎咁多仲要搵命博？係都等消防啦 就算要救都無得救喎，咁大煙，滅火筒係哂車度，點衝入去攞

2. 全職唔知，但係pt 波板糖人training 真係無教用滅火筒喎，唔識都要比你班撚樣屌，全能Lin 登仔個個身懷絶技身高180 , 零下40 度先覺得轉涼的應該燒唔死喎，吹口氣都熄啦場火。

3 大部份波板糖人都係收7點， 有d 大站可能一兩個有收8 點的更， 場火係7 點幾， 即係大隊收工之後， 咁月台無人係正常喎 等得站長室班大帝落尼消防都到啦，仲要得幾丁友

4 平時好聲好氣屌你班撚樣叫你地唔好衝咪又係個個衝，成日怨閂唔到門，又唔諗下平時點上車。
平時嗑企入d ,比人落車先咪又係wfc .. 用屌人的聲線講都係無人理架啦，所以又點會制止到班港豬拍片呢

雖然我都好憎呢間廢閪公司的制度，但職員唔係超人，你地屌d small potato 有能用咩
利申。[前tst 波板糖人，grad 左之後無番]

係有乘客大叫d 職員唔識滅火架？ 之後d 職員先拎滅火筒滅火

同埋雲海之前已經講過d 職員對滅火知識缺乏既問題同埋對火警係無危機意識既問題

正如雲海所講 點解你有意見唔同上頭反影？ 又因為打份工 返果幾個月 廢事比上頭屌而唔講呀？

員工反映有用
你太睇得起香港既企業文化啦
唔係話叫佢唔好反映，但意見接受，制度照舊

屌你老母 當人係消防員咩

正路喇
係街行行下果啲幾十蚊個鐵臨記
會同你博命咩

傻閪樓主夠鐘起身屌人傻閪喇

屌完食個早餐好去補習喇

一開始驚比人恥笑其實自己唔知原來滅火筒有分咁多種，就即刻起哂鋼激動起黎